上得番連登報到區 2

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

web版上到

網頁版揮手

web ok

係咪得返電話web版用到？
頭先連電腦都用唔到

電話web ok

Web ok

網頁版入到

網頁版

用到電腦版

用網頁版 DDOS 一定係支那做 強烈要求美國取消中國使用WWW

網頁版同電腦版

電話web

屌你老母閪apps版仲未用到
得電腦版
中共我屌你老母爛臭化閪 明刀明槍派老解過嚟啦玩呢啲小學雞嘢把鳩咩

因為cloudflare落左under attack mode

Chrome 手機 iis: csl

Web

網頁牌好流暢

用緊web版上

網頁版上到, 手機 app 死機

web

啱啱上得返

app 上到

手機版

上到

上到了

app版ok

App得

app ok

App ok la

App

app is ok now

Ok

電話上到了

電話app上到

岩岩上到

App版保平安

app版死左

電話上到

app都得啦

連仔好波

App ok

網頁版OK

app上得翻！

而家好似幾順

到

手機用到了

iPhone ok

手機app用到

App上到啦

連仔

app版

用vpn 就上到連登 唔會死ser

App得咗喇
堂堂一個政府用埋哂啲下三流手段想點啫

用到了

電話上到,網頁版上唔到

推唔到

Apps

又回家了

上得翻了

嚇撚死

突然ok

app ok 頂住

報到
你咁做我哋唔會驚㗎

得！

App 得

留名一身蟻

電話ok

支共食屎

App都用得返喇。多謝連仔

依家用到

上到了！

Apl ok

電話用到

我愛連仔

惡意攻擊

We Are Back

電話用到
連仔頂住

個app
連仔好波

App返來了，謝

我愛連燈

手機無問題

test

上到app

Apps ok now

手機app上到

加油呀連仔

回家了

癡撚線，測試斷網？

用倒app了連仔我愛你

app用得返！

仆街港共落地獄！

我用到

App版回歸

好野

hi

android apps ok

Ipad揮手

學撚埋啲中國野

手機剛上到

App上翻

連登世界第一!!!!

終於！

連仔好野返來了

Lm

Hi

用到

app
終於上到

app上到

Btw 收皮啦屌你老母中共 有冇驚到咁

報到

用到連登App!

Duck 左

依家上到

得左

用到app!

App 上到

未課金快趣d課啦

得

App ok!!

app版用到

上得番

App連 得左

用電話報到

🙌🏼用到啦

上到
感謝連仔
邊條PK阻止我總編輯了解民情！

各位要課金啦

我屌你老母

I am here

頂住呀連仔！！！
頂住呀大家！！！

Phone ok

上到la

上翻

用app上到

連仔好波！！

App 報到

上返

App版 IOS用到

報道

apps ok

正義必勝

app

哇好嘢

App上到了

又翻生

app 都得

App用到

連仔加油啊

app都得番

復活！

app！！

ok

連仔好野

iOS ok

app 已用到

App上到

App入到了
感謝連仔

Diu 你啦大陸仔！！！！

Apps用到

連登果然係臥虎藏龍

連仔加油

App回覆

兩個鐘就搞掂國家級攻擊
連仔好波
即刻課金

an版無事

報到 早啊

報道！

用緊APP上

大叫一聲

我愛連登！

港共政府無所不用其極

上到app and web

Web得
App得

終於上到

電話web 都ok

yo

用iphone apps上到

用個app上到

電話

電話apps

電話用到了

手機報到

驚驚

Ok iphone app

仆街

電話入到

電話得

App web 都得了

電話用得翻！

Ok了

用到APP版了

App 用到

電話apps 用到啦

厲害

感謝連囝
上到連囝就好似呼吸到自由既空氣

終於上到 好感動

App!

App版都得

apps okay 了

上到@ HKIA

用緊app

電話ok!

App上到

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

app ok
齊上齊落

多謝連仔

電話okay用得返

電話用到了！

手機上到

電話ok了

App上到 仲以為頭先自己問題

Apps 報到

Apps用得番啦

手殘 俾錯負皮

App得了！香港人加油

電話用到啦

web app 都上到

app得

We will be back

手機ok

App已復活

好波

app ok now

App開到了

app上到了

1053App 版

好驚見唔翻你地

銅鑼灣開始多人

電話用到終於

上到了 掛住連登

手機都用得返

pi

光復香港！時代革命！

app報到

成功光復連登

用到apps版啦

We back !

連登光復了

冇問題！

上到啦

App[url][/url]

DDos attack 係唔會令我地驚嫁DLKH

App OK了

仆街支那

app ok👍🏻

Apps上到了

電話揮手

老閪都要頂撚住..

App ok
連仔好波

apps用到

用到app喇

APP 上到

app用到

唔記得密碼上唔到web版幾個鐘好想死

暫時

唉

用到啦

web版仲用到

app揮手

hi
diu 白色恐怖

Mobile ok

Yes

上

手機版ok btw 一陣見

apps上得到

App ok lu

上到喇

app 版

多謝連仔，手機終於用得

app用

報平安

App用到！

終於用到app啦

網頁入到

終於用到app
連仔

yo!

App版上到

用到apps

用返app
連仔撐住

勁！

天滅中共

電話 web都ok

手機用到啦連仔

app用到了

終於上到！！！！！！

用到app

港人不死，香港加油

大家一定要課金比連仔

依家網頁同app到用到 辛苦曬 加油呀

app復活
連仔好波

push

用到app
多謝連仔

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

用到apps喇

上到，唔知一陣會唔會又被熄登

Push

831

預演緊急法

用到啦 連仔好波

好勁呀連登！

用到啦！

包鳩完畢

完

Phone 🤘🏿

上得返

報

香港人加油

連仔好耶

831 港島見
今日去中環玩pkm go

in連仔we trust

暫時全部上得番

我愛連登頭先上唔到好焦慮

連動番生

手機上得返了。

App版上到啦！

app得咗

同連登仔鬥？

我愛lihkg

電話app上，到

登

我愛連登

得左啦~

電話啱啱用倒

岩岩好似世界未日咁

終於上到喇

支共真係會搞連登 tg 大家要諗下萬一上唔到有咩後備方案

今次既事件唔係偶爾 大家要諗定PLAN B

網頁版報道

APP版揮手

I love LIHKG

中共想all in?

App重生了

ok了 修復咁高效率底你紅

舊登想翻身都唔得
去避難都俾打手屌

App使用者報到

終於搞掂

用緊app覆

今晚齊齊整整咁返屋企 聽日去捏捏春袋！

連仔萬歲

831應立刻變陣

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

推

app入到

仲快過之前

手機版終於

我諗緊班仆街咁搞係咪想黎個背水一戰

上上到！！

連仔勁呀

手機用到

有時用wifi唔得轉數據就得

we are back

app牌報到

app可以

連登重光呀

app用到啦

App報到

App版都上得返啦

入到，陣間見

電話用緊

乜撚野垃圾post 係到推熱門
上到洗撚報到咩 自己唔撚知自己上到？

apps 冇事lu

報到！

吹咩繼續

用App入到
辛苦晒連生同你條team！頂住啊！

光復香港 時代革命

DDOS

Apps得了

報到報到

不過高登好似收咗皮

我真係好鐘意連仔

app用得
連仔好波呀

可以用app上連登

iOS wave hand

佢冇收皮我都唔敢上去講敏感言論啦
回家？不了

返黎

用得返🙋‍♂️

上到！

連仔好撚勁呀

連登萬歲萬歲萬萬歲

連登 app 上到

連登仔好波，連登巳經變成了生活一部分……

電話OK!!!!

Ios app 上到

唔好俾機會林鄭拉人，
場仗一拖到10.1 佢就輸
對手越急，我地越拖

終於用到

今日證實左load得快過隔離好多

上得返了！

連登app用到

用到電話啦連仔要加油呀

I love lihk豬

連登重光

報個靚到

上到了 多謝連仔

Thanks lin jei

咪推on9 post啦屌你

隔離剩係load入主頁又load廣告都等等等
等等下熄Q埋佢唔撚睇

now OK 推

用app上得返

App用到 謝謝連仔

我係連登仔呀屌

電話都用到
大家等陣見

終於上得番
我愛連登
我愛連仔

仲用到，咩事都無

麻煩晒連仔

連仔thanks

App👏👏

VPN過香港可以(APPS+WEB),但澳門自己IP FAIL哂。。。

電話版

用到，多謝連仔

831 遮打 三點

721

App 上到, 831

係度

到時見

YEAHHHHHHHHHHH

apps now

加油連仔

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落